True Wireless 真無線耳機討論 (25)

Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
Nuarl NT01AX
AVIOT TE-D01B
Xmini Liberty

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個post:
True Wireless 真無線耳機討論 （24）

半個月無理個市場
想知依家nt01ax有貨未

500-600筆直

簡Xmini Liberty，Bonnaire MX-900, Soul XS定E12?

想買MX-900 但無乜人講

有咩介紹

🤔🤔

回上po 位ching

e12 竟然可以咁樣調音
有咁多玩法

ching 我諗你己經試晒啦
放心去馬

未有啊ching

屌唔屌得過？

屌唔過

想問下買咗aviot te-d01b 既巴打
呢對野既聲底係點，有冇話比較偏向咩多
或者似邊隻現有耳機既聲？

唔該巴打

MX-900?

人聲厚，有底音

咁去馬啦聽日

上網又見無乜評價 十五十六咁

有冇budget先，冇就sennhiser，攻頂

有冇巴打試左thecoopidea cargo

1600有更好嘅選擇？

aviot 啦，日本品牌

勸你唔好浪費3千幾

睇錯嘢以為係2.0

點解更好呀, 聲靚啲?
呀咩號呀

2.0好似加無線差咁大把

係 2.0根本出嚟水鳩人
所以一定唔會揀

#1原來有, 發雞盲
研究吓先, THX BRO

得啦，試sudio 丫麻，知啦

E8其實有啲咩缺點

1.0係藍牙4.2 有唔少用家表示係斷線神器
而且好唔襟跌 有啲一次就玩完
唔係話要防跌 但起碼唔係1-2次就收咗皮先
不過聲就真係唔錯

試過隻B&O Play BeoPlay E8 D聲好ma ma喳wo
上格價網仲要成$2k
比多少少買條jer仔插SE215 應該仲好聲好多

咁就大鑊啦我65t起碼跌過幾次

Senn 個NFMI真係好敗北
成日經過某啲磁場勁嘅位左耳就疾
反而右耳正常就算同iPhone Xs Max隔成幅主力牆都唔斷

你老味senn mtw用ios app都update唔到firmware嘅，android個smart control又未有更新

我一次成功喎
利申ios 12.2 PB4

又唔係對對都咁化學嘅

reddit都好多人反映update唔到
森記真係硬體一流軟體九流

推力得senn 同 mw07 同 onkyo 同 qcy t1 pro係叫得上相對粒單元嚟講叫足力水
其他嗰啲根本就係打紙皮鼓，人聲硬唔通透一粒粒咁
動鐵嗰啲唔講啦，全音域動鐵單元嘅低音我覺得都係垃圾

電量嗰個其實真係好低級

跌過 3-4次無事
一開始我e8 都係咁左右耳斷
之後可能用得耐左/換左耳膠配戴好左/update左
已經極少斷
同埋最緊要係好平

有人見到現貨nt01ax 嗎 前兩日星際見到今日無咗

無跟POST一排, Senn TW 仲入唔入得過, FIX左漏電味

都係500-600... MX-900 ok?

sure ok

請問有冇ching都用緊東芝既RZE BT700E？
我覺得除左聽歌個陣耳機兩邊既燈不停咁閃好煩之外，都唔錯。

想入ATH但爬文聽啲台灣仔意見好似麻麻地

又係我NT01AX打手
不過今次想講，或者問既係當個盒得返一格電唔識再叉耳機本體既時候兩邊都唔識自動disconnect熄機, 會因為咁不停連住電話燒電

呢個情況係我買左都有兩星期今日第一次用到個盒得一格而我又要聽電話既時候發現我已經收返入盒但係通話既聲音仍然係輸出去隻NT01AX度

有冇其他true wireless有類似情況

senn都有

AVIOT TE-D01d 幾時出

師兄有無其他評價，我今日出咗去試機，整體都覺得幾好，配iphone youtube 無delay同埋音質唔錯。

有無啲用耐咗先知道嘅好/壞處分享吓，例如斷線情況同埋通話等等

我嗰對senn冇
入盒後拎出盒一定聽到power on connected

音質同日本人評價一樣，中低頻表現平均，唔會話有某段特別出色或者特別差，總括係聲音唔會太平面，幾有立體感
電量以我使用情況我會用長氣形容
連線方面就係比較複雜既十字路口等燈位都係會斷，但係保持移動以至繁忙時段地鐵車箱都冇斷過
通話至少未遇過對方要我大聲或者重覆既情況出現，但係就未試過喺地鐵用佢黎講電話
YouTube睇片接近對到口形，打機就反而會有明顯延遲
同埋個叉電盒好撚膠好冇質感囉

利伸 打手黎，上述評價都係前兩個post發表過，但係隨著使用時間愈來愈長都開始暸解到呢對野既優劣，包括上面提過唔識auto disconnected問題

sudio 都係
拎出嚟會聽到connected + right channel + left channel

個盒冇電唔識再叉既時候呢
入盒後識唔識自己斷線同埋熄機

我而家用到盒冇電要長按兩邊本體熄機disconnect黎制止佢燒電
人手斷線

叉電盒無電嘅情況下放入盒唔識auto disconnect 應該正常

係靠叉電嚟dosconnect 架麻

Err...我之前對SONY係個盒冇電再比既情況下係識自動熄機

暫時睇都幾完美，除咗隻耳機本身醜樣少少之外。。

香港有現貨未

想知+1 求有巴打解答

放senn 99% 用過兩次，全齊，用唔慣真無線。

去星際試下啦
尋日重見到有

我覺得因為分開運作，所以唔會有sensor 話離開耳仔而斷電
靠一駁電果下先會熄機>斷線

啱啱壞左條beatsX
想試下無線
邊度有Nuarl NT01AX
AVIOT TE-D01B呢兩款賣/試?

有冇師兄試過the coopidea beans pro

買左bose半個月
近排發現佢d中低音有種就「爆」同好擦
係咪要拎去保養啦

想問平平地既話sabbat e12買唔買得過

有幾間都擺空盒出嚟你問過有？ 我收工去望望

終於買咗xt-xs2
今朝搭地鐵返工無斷過
原裝耳膠隔音幾好
買外賣要聽人講野果陣用環境聲mode好方便
聽開edm/pop或者重bass既應該幾啱用
星際490入手
不過得黑色賣有啲可惜 本來想買白
但好似話香港代理淨係入咗黑色

哩個價有ambient sound 真心抵玩~

星際邊間490

隻野個叉電盒咩size? 上網搵唔到佢個體積

環境聲mode how to on/off

唔開名啦 三樓

禁實一秒-兩秒之後鬆手

咁睇好似幾正
有冇試過講電話同兩隻可以獨立播？定有master咁

我都想知
TE-D01B 都見到有
但 NT01AX 搵唔到有demo試

好想買senn記，但又冇貨

比friend試下係咪有同感
係就拎去保啦

Del app重裝重新配對喇

好似fix左

想入隻跑步用
想問p.1 嗰炸係咪都係防水架?
thanks

試下問天祥攝影器材

我用iphone的所以唔太知
但佢包裝無寫係tws+
而且賣得咁平都唔方係有用高通chip
我估係用realtek 8763B

見到鬼域網有得買AVIOT TE-D01B，重話自己係行貨添！

應該有代理拎左返黎

不如去百記買仲穩陣 周街都有貨好似係

01b去dma聽完買好過啦

百記都有demo

講電話一般 始終都係會收到好多環境聲
不過都叫接受到
同埋兩邊可以獨立用

試過啦，連個ear buds reset埋都唔得

AVIOT TE-D01D 知唔知大約幾時會有?

有冇試過除一邊有咪果邊用黎講電話

應該兩邊都有咪？

我指拎其中一邊出黎做MIC 拎住講電話

筆直$2k-3k
聽開pop music
鐘意重音 alan walker 之類既歌
揀bose 係唔係實無死?

利申 平時gym時用 但本身有fitbit 所以唔想咁傾向sell 埋app 既牌子 (jabra)
麻煩曬各位

呢對都有環境音?咁我要記低佢..點解近排幾對都有環境音但GOOGLE型號睇又冇提...呢個功能對我好緊要

有無人知

可以一入，唔會漏電

今日去星際試左Aviot sudio McBee
Sudio 聲比較清但低音比另外兩款薄，睇YouTube 有明顯delay 所以不考慮
Mcgee聽歌睇片都無問題，但最後有個電話打過黎，我嘗試帶住黎講電話對方完全聽唔到我把聲咁濟，已經係鋪頭入面
Aviot一樣聽歌睇片無問題，搵日再試埋講電話都ok就扑呢隻

利申：用緊QCY T1 PRO

2019年仲有youtube delay 既真無綫耳機

銅鑼灣買有折

另外想問多樣野

b & o e8 2.0 同無2.0 有咩分別
暫時睇中左bose

上個post有位巴打力推隻sudio係以上三款入面唯一一款無aptx

你隻qcy有冇delay

2.0貴好多

本來我件有巴打推介，都有考慮呢隻
但後黎見個價同aviot差少少，又淨係得黑白色有貨，就決定買aviot, 好彩無買呢隻

純好奇統計，多唔多巴打等緊AVIOT TE-D01D？

補圖

反而睇utube有delay??
我用note8同小米mix2s都好fit
巴打用咩手機

有delay, 所以想upgrade 搵有aptx嘅wireless

其實唔明 1B 同 1D個定位
1D 係平d, 防水ipx4, 但電長d, 同有耳翼?

P20pro ，我係專登搵啲有嘴型對比嘅片黎睇架

係個盒改裝咗 同埋好似上咗5.0

其實唔用APTX LL多數DELAY吧

巴打用iphone定android?

即刻再開機試 都係冇delay
我都唔知點解

Android

算啦比多少少買aviot好過

P20pro用埋神獸980cpu係咁上下

其實行到5.0都唔會有好嚴重delay, 講緊唔到半秒內嘅事，但aptx可以將個delay再減多少少

我嘗試過搵sudio嘅spec但點都係搵唔到
所以我都係即場試到收貨為止
目前都係得打機先會delay
其他就好滿意

如果support aptx, 你connect左隻耳機後係藍芽嗰版會show aptx個logo

屌你啦乜春都滿意
上個po先有ching奶野
希望佢整得翻

睇咗少少aptx資料 係咪主要係減低咗delay

有AAC都偷笑啦...

我聽落覺得okay就買 冇理係咪有aac/aptx

喺邊?

邊到，即刻去買

Tg

我個時都係咁試
mcgee都小小 delay
但唔太明顯

Bose同 B&O 可以點揀 重bass 歌為主 做gym用

我上YouTube search sound delay test 黎睇

你唔介意bose冇隔音??

小小介意
已入手b&o

Youtube app先有
Netflix又無delay

ironman色 好想要

B &O E8 2.0 要成2600
另外Jaybird RUN XT同Pioneer SE-E8TW好唔好

買咗2.0 定1.0？

貪平買左1.0
點煲好呢

2.0好似只係個叉電盒可以無線叉電, 1.0已經夠啦

想問下三叔隻galaxy buds評價如何

4.2睇片會唔會delay得好嚴重

我等d既原因係個盒細d同多電d 同埋有紅色靚d
防水有4應該都夠

1.0係4.2 買嚟盞斷線

巴打們點睇nuforce befree5? 音質黎講係咪真係算唔錯

AVIOT TE-D01D究竟幾時出

呢個月掛
AMAZON JP就講2019年3月18日に入荷予定です

其實b同d 係咪除左個樣同叉電盒之外係無分別？

EOZ Air or Jabra Active 巴打會點揀？

幾靚，但而家仲係藍芽4.2有啲可惜

想問sudio tolv同niva有咩分別？
邊個性價比高啲？

iphone 用買senn記or JabraElite active 65t好？
爬o左啲文 senn記啲聲冇得輸 但又有人話iphone用 jabra就夠

千萬唔好買niva
sudio 前幾代都係伏嘢嚟
係tolv先開始買得過

你有筆直嘅梗係senn
至於話iphone用65t就夠 你兩隻都試下睇下係咪真係夠

點解咁講

仲有價錢 好似防水都有啲分別
我諗住等01D 出埋先一次過試

新手想問下藍芽系統勁啲有咩大嘅影響？

Senn 有時除左放落盒都唔識停係咪正常？

b: ipx7
d: ipx4

d有耳托同粒電長d

我都係咁

講到尾 Airpods唔隔音買唔過
但技術發展咁耐
到依家都係冇一隻true wireless可以做到airpods嘅穩定性 聲畫同步 通話質素
呢啲基本野都做唔到叫人點買？

換咗兩部唔同嘅iPad試，終於成功將senn mtw up咗1.25.0 firmware，感覺聲音比之前更進一步，以前行過會斷1、2秒嘅地方完全唔會斷，至於燒電方面暫時未試到，用緊An嘅巴打值得搵朋友部iPhone幫手或開iPad up咗佢

如果airpods出隻入耳式就正

同iPhone 穩定性，比較聲畫同步好似係因為粒chips
但打音樂game都係有delay
BeatsX 都穩定，不過唔係tw者
通話質素應該係因為果條野收音長左掛

Updated 都要講彩數

提一提大家
如果突然斷線 仲要個刻斷兩三次
放返個盒重連就冇事

因為手機同耳機用同一間廠
正常samsung / sony 耳機連返自己手機
理論上都做到

佢之前嗰啲 play time 音質都好唔掂

少啲斷線同冇咁多delay

我用iphone都仲未有update

我試咗兩部iPhone 一部iPad 都冇

2.0都係4.2喎

緣份到就會有，我都試咗幾部機

所以個差價係買佢啲色同無線叉電
鬼佬都話啲音質係一樣

2.0根本搵苯柒

ching用咩手機？同埋睇片會唔會同步到？

最終係百老匯入左

大阪買
終於有得用

利申 木耳

幾錢？

之前用左年幾jabra elite sport
衣家換左te-d01b都好少會斷
除左有時行過防盗閘會窒一窒之外 用左咁耐真係冇乜點覺會有問題
唔明點解成日話得airpod先唔會斷

差唔多時間入

$1000

香港入同場都要1180

唔係$1280?

同場識人平dd

係yahoo買，有120優惠！

邊間?

銅記

時代定百德新街?

電子垃圾

好多人入手aviot

新手想問問 Soul X-shock定 St-xs2好

垃圾

？？邊到買

後者

知唔知係行貨定水貨？

st xs2 應該全面d
x shock 舊 又貴 ，音質又唔係好太多

好，平平哋就決定試試佢

好奇一問
係咪無乜邊款係用type c charging

記得去 試用下先 啱心水先買
幾舊水嘅貨 唔好抱 太大期望

sennheiser係
其他唔知

Xt-xs2係Type c

係百老匯買左隻BE2000音質幾好，
但係睇片有少許delay

好似好多地方xs2都冇貨
有冇Ching知仲有邊度可以買平既xs2

想問下有冇巴打用開soul st-sx 2代 佢間唔中都幫我轉到去聽埋環境聲 究竟係要點搞

應該唔會咖喎 你可能個制有問題

我係擺佢去差電 一拎番上手就聽到環境聲 係power off 番先變番正常

mcgee 係咪算冷門,唔見有人講?
今日試過算唔錯

IPX7耳機可唔可以放入水洗 雖然話防水 但係都有少少淆

IPX4 就唔得
IPX7應該係可以

講電話超差

ipx7：浸入水中最多1m，30 分鐘無損壞
理論上游水都得

基本上無條野突出黎做收音應該都好難收得好

我次次都除一邊出嚟揸住講

exactly x shock唔值得畀錢買

基本上冇乜邊隻通話好

我都有諗過噉做

最後都係放棄咗nt01ax，因為到到都無得試，唔敢買
之前追過post見到話AVIOT其實同nuarl差唔多，只係少咗tws+,而d01b個款我都幾鐘意(但無咗我覺得幾重要嘅volume adjustment function)
前日咁啱行街見到隻te-d01b，屎忽痕拎嚟試下聽啦，戴上耳都幾舒服(不過都係唔夠stxs2舒服，但都幾貼耳嘅)啲聲真係幾好 嗰下好慶幸嗰時無買到jabra隻65t，真係無得比
無諗太多，隻歌都未聽完就即刻秒速磅水走人
而家愈睇愈鐘意，呢兩日聽真啲，啲細節位同啲樂器聲都好撚清楚

一句講曬，太監騎馬，無撚得頂呀！

雖然iron man配色真係好正，但已經等唔切，出咗te-d01b個耳機盒比想像中細舊同輕(比xshock好太多)

同色，同木耳
好多巴打鐘意藍金

用Apple Watch 黎解決大細聲，轉歌問題
(買左之後先發現，即刻無後悔無等01d，仲多左ipx7)

無啦啦一日入面咁多巴打買呢隻

D01b啱啱試過係街邊講電話對方無投訴

yahoo團購

問過，係行貨，重可以送上門

01b 個盒又大又少電都咁多人買

可以用9個鐘都話小電

通貨膨脹啊ching
當成千蚊隻sudio（有位ching狂推）冇防水連aac都冇（而家先知）
你就知道比多百令蚊買aviot有晒全spec好抵
最少有vgp金牌保證

te-D01b無得轉歌架？

個盒

琴日試過65t 無想像中咁差
對無線耳機有返信心
應該之前試果隻E8有問題

師兄做乜仲試65t

琴日有朋友買耳機咪一齊試

試埋sennhiser丫麻

有得轉歌

個盒係有啲敗筆，如可以單手開到就perfect池

見唔到有，幾時嘅時嚟，買貴咗

其實個盒都唔係好大，起碼無xshock咁大先，都接受到 電佢宣稱有九個鐘，連埋個盒話有60個鐘
我記得你係想買nt-01ax嗰位巴打? 最後你搵到地方試未

其實佢係咪真係ipx7防水嚟架，呢個級數係戴住嚟沖涼都得? 雖然我唔夠疆試

有，不過唔係咁方便，要襟實個制一秒

梗係唔試啦
不過用濕水紙巾抹下ok 既

抵喎

係呀！我都買在等送貨

咪住
行定水先

一向鍾意低調
最好連牌子都冇

60個鐘咁多

最新sudio tlov 評測 by rayma

dllm 簡 aac 簡左十次都簡唔到跳翻去sbc笑死

（部sony好正）

只是無得較大細聲？
咁請問有無環境聲mode呢？

問在係行貨

抵玩
行貨有保！
水貨只係平一百
實簡行貨啦

sbc應該係某個android版本嘅bug嚟

叫rayma 去 sony 反影下

有無ching用緊senn覺得斷線都幾勁？ 斷得勁過我之前隻jab sport 2

ching 咩手機

星際3樓有得試nt01ax同d01b都試過，我覺得nt01ax個音場再好d，同埋bass比我想像中好，所以整體我會排nt01ax=>d01b，不過兩者有冇3舊水既差別我就覺得冇

香港有未?

咩話
星際3F有得賣nt01ax咩

其實個盒同袋包tempo差唔多大
袋褲袋都冇咩問題喎
不過唔知係咪用慣elite sport
呢隻冇耳翼好似載得冇咁實咁
驚驚地比人撞一撞會跌

個盒扁身仲好袋

有得試，不過無貨賣，決定咗買mavin air x

我覺得唔印牌子名，印logo仲靚，不過GM色個字最低調喇

但其實佢聽緊果時好似會有燈閃閃下

好耐無追post，想買隻俾女友，手機用Samsung，要簡單易用，有無邊隻推介？

都係，好彩唔係個字閃

唉，買貴咗百2蚊，唯有同自己講早買早享受
不過呢個真係良心賣家，日本賣緊好似都15000yen到，兌翻只係賺你80蚊

我見啲人話戴住隻jabra active 65t聽住歌嚟沖涼

2舊水啫，1280同1480嘅分別，如果唔計巴打講嗰120蚊嘅yahoo discount的話

兩樣都無

今日都係百記買，之前用開airpod都兩年係時候換下 , 宜家打機聽歌好正，較大細聽可以apple watch

Samsung S8+

岩岩轉左s10 plus 都一樣

有冇評價香港冇得試

今晚先拎到貨

我隻TE-D01B喺connect/disconnected嗰時會好大聲嗡呢兩句嘢，耳都聾，有無得set細聲啲?

同埋有無用TE-D01B 連an機/samsung機嘅巴打? 我係藍芽到set咗開啟“媒體音量同步”嘅話，volume第一格就已經好大聲，但唔開嘅話又極細聲，音量要較到最盡先係正常平時聽個音量

等te-d01d vs te-d01b比較

點斷法
左右斷 / 手機 耳機斷 ？

500-800有咩野性價比高
外型幾靚，音質OK,個人追求好睇d

暫時有crazybaby Nano 1s 同大陸果隻魔音

nano 1s 啦， youtube 同唔同步先？

TE-D01B 咁多巴打都覺得唔差
隻d都應該唔差得去邊 希望快d出

有無試過講電話 thanks

係街斷得密d, 斷一斷0.0幾秒又有返

左右斷

冇計
up frimware ，再頂唔順放dcfever啦

唔放lu, 聲真係幾正，好jabar好多下

咁你鬧市旺區某特別地點就忍下啦
大家都有機會斷

等 upgrade frimware應該會好d, Jabar 初初都好lag下， up 多幾次先越黎越穩定

10分鐘片用8分鐘介紹個盒

Ray Ma 好波

無野讚焗住揾d 野撐下啦

評論都算做中肯同合理既
有既就有~冇既又唔會尻亂吹...

起碼唔會用d主觀、抽像既評論
黎棟尻你落疊先啦！

SBC解碼
講到好似用緊有線耳機嗰d質素...
零delay...

呢條友介紹產品盲讚唔好太認真睇佢d片

佢sony 打手，主力sell xperia 10

htc u12倒水電都話唔倒屌佢老母陰鳩我

岩岩試，低音好X勁好實。
但係不失人聲、高音
Wilson有得試

AVIOT TE-D01B
Bass 好勁，spec 就好過晒b&o

如果唔係個盒咁X大，我會入手

AVIOT TE-D01B
wilson 有

Pamu Scroll
Crazybaby Nano S1
SOUL InVibe
Nakamichi My Music Hue Plus NEP-TW2
inno3C i28

睇左成個晏就,邊個性價比最高

岩岩試左，音質完全同1.0冇分別

用D01b講左幾個電話，暫時未試過對方有投訴

Ps:室內室外都有試過

X shock 音質唔得la...
完全冇bass ,講唔到電話。。

長按
係冇轉volume

好可能係Android 9.0問題

多數係

Nokia 都有同樣問題，試幾隻藍芽都係咁

剛剛喺百老匯買左了

鍾意Bass的話，D01B 音質好過Senn

價錢平左成千,
btw都係等埋te-d01d

師兄，想請問用S10+ 加 senn打機掂唔掂？
食雞delay嚴重嗎？

完全唔熟耳機 請問TE-D01B有無得煲

d01b靜嘅地方講電話完全無問題，但喺街/嘈雜少少嘅地方就..

暫時都冇乜真無線打機係唔delay

師兄我記得你話過senn v shape 人聲垃圾
咁01b 人聲同bass 都秒左 senn
咁01b 咪新一代真無綫皇者

等埋te-d01d x2

Around $1500 budget
想要款頗穩定唔斷線+尚靚音質
有冇咩推薦比小弟？
暫時覺得65t同te-d01b唔錯

等陣去試下先 thanks

打pubg Delay 極極極微(差唔多無) ，之前用jabar 係有0.0幾秒delay

行動圈應該有得煲

試左了 的確幾好

D01b 個盒好似太大

Master & Dynamic MW07
依隻有無人用緊 好靚仔 想知有無巴打有玩過

想問下大家 te-D01 a,b,d 除咗電量同防水級數
仲有乜野分別？

Senn 個盒都唔細，擺係褲袋成碌鳩咁突起左

有冇人知邊度有sudio tlov 淺藍色，好似好難搵，周圍都冇，但上個post見有人買到，但冇講邊度買，有冇大佬知？

D01a / d/e都細佢好多
D01b 就咁睇仲大過senn

轟左三個鐘white noise 聽到明顯分別

買時記住講下價，有優惠

睇下個評價點先 都真係幾靚
唔知點解好似唔太多人用 連講嘅都唔多
出面D開箱文好伏架。問下連登仔仲安心

4.2都買

4.2室内聽歌其實夠用啦

stxs2 而家買要幾錢？

試過一次，講電話同啲聲麻麻，個盒幾靚但吸指模
可以試下先既，星際二樓好似有得試

$490

有得試就試下先 thx

試完再等埋隻AVIOT TE-D01D出

咁平

我都用緊01b, 01d 出左都想試下， 呢個牌子啲聲幾好
01b d bass 同人聲 都幾好，係有時複雜既聲就炒埋一碟就會拆，但個價錢算係咁。
重有，個盒on9左啲。

想問下twz-1000香港係咪唔可能會有？

點on9法。另外易唔易斷線？

係 前幾日買咗 但好似無哂貨了

屌 今日去星際得返兩間有貨，550入左
不過呢隻真係性價比之選
800樓下呢隻應該數一數二

有隻叫firefly都唔錯

開無開蓋咁方便，要拉出黎
同大舊左啲
可能我問題，所以如果試完01d啱位又啱用，我可能會買隻01d

斷就印象中無斷過
搭地鐵無斷
試過一次係旺角用，都無斷

Ray Ma條片嗰條link咪有 仲有15% off添
不過最好出去試吓先買喎

試過sudio啲聲真係比較單薄，似我三舊水淘番黎隻qcy t1 pro

有冇睇過實物???
之前睇個樣都覺大..但買完發覺唔係特別大

X mini喺街講電話係咪唔掂？
可唔可以拎住一邊當mic用？

01b有冇中文説明書？

有

K11 Design Store有得試聽

其實我覺得senn好聲d

可唔可以影俾我

01d同01e兩粒chip有咩分別？

見01d寫有1800mah

最近入手左TE-D01b 發現一暫停播歌 兩三秒內會有小小沙沙聲同電流聲 係咪正常架

用最細聲聽都會一直有好小既沙沙聲

600-700要入耳式有咩推介

呢幾日喺街跌鬼咗隻nakamichi ，順便買新耳機，有冇咩好推薦？筆直600-700左右，個盒最好大小小唔係驚又跌過 thx

Thanks
不過提提你
官方話説明書Ver. 1.2先啱
因為熄機係2吓 (可能係等於3秒既)

想問下除左airpod 有邊隻做到聲畫同步聲又唔太差？
Budget $1500內

iphone 點連te-d01b ?
連左又連唔到右

你將對耳機放入盒會唔會著橙燈

耳機放入充電盒 對耳機有無著橙燈？

我第一次開出黎一直著唔到對耳機，我就將佢放入充電盒，對好位個盒有燈著之後再禁對耳機開關制先開始著橙燈，再拎出黎禁三秒入pairing mode, 之後就連到喇

有 兩隻 只連到一邊

兩邊都著左橙燈？試下剩係拎連唔到嗰邊出黎入pairing mode連一次

連到左 聽到左邊聲
連到右就聽右邊聲...

隊返去差電盒 拎返出來唔會自動連線

用咗一個朝早 分享吓

好：
1. 返工時間地鐵過海無斷
2. 瞓教時間連播咗九個鐘，瞓醒仲播緊，夠哂長氣
3. 耳機細粒，叉電盒細，最窄個邊只有2cm 擺入西褲袋完全唔凸 (我主要買佢嘅原因）
4. Youtube App delay 算少（如果條片講野好快先會有啲啲唔對嘴）
5. 通話試過屋企同埋地鐵站內，雙方都聽得好清楚，未試過地鐵內

壞：
1. 送嘅耳膠勁廢，戴得唔舒服，試緊換spinfit會唔會好啲
2. 無行貨，壞咗要寄返台灣整（官方包運費），官網買要兩舊水運費

音質唔識評價，我自己係木耳。

電話清除連接個耳機先，從頭再連過試下

放入盒時你sure耳機係咁樣著左橙燈？

sure
不過只連到左/右
連唔到一齊

立體聲

即係點?

咁奇怪
我用會好似說明書咁，一邊寫已連線，一邊寫未連線

一邊連一邊未連得連左果邊聲...

我跟住張說明書做完全唔撚得囉

你另一邊有無禁下開關制禁到聽到power on

喺個盒度一拎出來就power on

01b同d既分別

iPhone 好似係連咗隻老母，老母再連個仔
TE D01b 係咪兩隻都可以獨立用？
如果係，我估係bug咗兩隻都當自己係老母唔畀訊號另一邊

試下入藍忘記晒兩隻耳機，再重新paring 其中一隻

可以獨立用 我試左幾粒鐘都係用得一邊

原來自己滙豐積分都幾多，
差不多免費

我估就係iPhone 一次連晒兩邊出事

我都係諗緊Senn 定 M&D

要買了

5. 通話試過屋企同埋地鐵站內，雙方都聽得好清楚，未試過地鐵內

有冇試過其他耳機？音質上有冇咩比較

Iphone X 冇事

我Connect左一邊 再禁配對就2隻都有聲

經過巴打介紹 換咗對spinfit cp100 細碼
啲低音出返好多 由耳膠到漏音都少好多 集中返啲音入耳道 真係feel到佢bass
隔音就等放工搭地鐵再試下

用iphone x
手頭上有b&o beoplay e6, b&o e8, beats x, IE800

e8第一版對比TE D01b, 連線D01b好太多
聽了1小時冇斷過線, 雖然係公司,
e8每一首歌都斷

音質對得起個價, 聲比較清
最好當然 IE800, 跟着e6, TeD01b, beats x, e8

e8...............失望, 當初第一日專門店入手

我隻d01b係褲袋拎出拎入時聽歌會窒 唔知咩事

我配對1隻已經兩邊有聲,
另外一隻自動配對

係呀 connect左一隻佢會彈個popup 問你唔知咩配唔配對咁

而家d真藍牙耳機，咁大粒，比起以前有線既入耳，硬係好似覺得入唔晒咁，入唔晒d bass都冇埋，d真藍牙耳機又冇分男女size,其實有少少唔明咁點會岩全部人用，用得耐仲好似會撐大左耳窿，定係我唔識戴.

試埋跑步呀

我尋日玩完今日淨係得左邊, 右邊係咁白燈閃到唔停,等到夠鐘打上去代理到問, 佢教我放晒入個叉電盒到,再按住8秒等佢reset, 等佢一陣再攞左邊先pair完到右邊, 宜家點玩都冇事, 你可以試下
查詢：2618 7388 (Winner Smart) <代理

除非你耳lon 特別細，唔係都好穩陣，未跌過

原本冇 app 玩的

hum, 對我嚟講01b bass over 咗D
所以我會講鍾意bass嘅人會like
Senn update 左firmware我未有機會試
唔可以講01b 最好，如01B個盒太大

正常

個盒係大左D
但對比返個連線質數，音質，
我都接受

X1 冇得講，蘋果自家野

我呢隻已經算中細
有啲起碼大我一兩倍 但係我見佢哋都帶得好舒服
入唔晒又唔會 依家好多都係入耳式 換返對好啲嘅耳膠都改善咗唔少
撐大耳窿呢啲係耳膠問題姐

除非去撞對耳機
否則都好難帶帶下甩

啱自己就得

呢幾日都係到諗緊買stxs2定xmini好
爬過少少文 淨係知stxs2 bass勁d
Iphone用 主要youtube netflix煲劇多
歌就聽開pop多
想知兩隻睇片delay 邊隻少d
邊款斷線情況冇咁嚴重

好靚仔 d聲唔錯

利申：木耳 用開垃圾soul

試過nt01ax, mc gee ear one, 用iphone 播youtube 聽唔出分別，你上網睇其他人評啦，我真係木耳

最大優勢係盒細電多，其他我覺得千頭既都差唔多，有咩想試可以叫我幫試吓

試左？ 日本？

未試過好嘈既情況下，我試嘅地方係閘口位 唔係列車格離

跪求

食午餐係旺角行了一圈, 紅綠燈位又係死症,
多人地方都冇斷線, 高通QCC3026唔錯,
唔知幾時會有高通QCC5100產品出現

好正啊ching

唔用佢送嘅固定器都唔會甩，不過隻耳機插到最入個陣（唔知點講，有種真空吸實嘅感覺），急步行會聽到自己腳步聲，唔知其他機有無，跑步唔好買我呢隻

already this beat choice within this budget

01b個盒係65T兩倍。。

但聽你咁講
通話可能係暫時最好
試過01b同mcgee
d環境音嘈到聽唔到我講野

想請教下巴打 1000～1200budget 會推薦邊隻

試機嘅地方應該唔會好嘈至係。。我未試過喺嘈嘅地方試

01b同 mcgee我係室內鋪頭試
都好差

主要想盒細方便帶出街 同埋冇咁影斷線

冇咁易delay

講多D pls

65t個盒7cm x 5cm到
Te-d01b 8cm x 5cm到
會差幾遠

用開soul邊隻

隻zero audio 己經係日本既 TWS 皇者
基本上秒左 aviot 同 narel

原來爭咁少？ 有無埋第三個維度參考吓

邊方面秒左?
有無詳細plz

王

都係2.幾cm厚

有無NT01AX 同TE-D01D 嗰頁

聲畫有無 delay?

2019年啦 ching
點會delay

個樣都幾似公模貨

秒左

咁又咁講，我上amazon睇，頭兩隻貴01b成萬yen

有冇巴打解答到
諗住今晚就去買

我會推自己用緊嘅sudio tolv
細盒 有埋繩可以綁
斷線就極少 都係去到旺角太子先有斷嘅情況
換埋對cp 100耳膠 隔音同低音都好好多

屌你！sudio加個 spinfit 100 仲貴過 aviot t01b

玩野咩

t01b 包左 spinfit 啦屌你

原來係咁 小弟第一次玩藍芽耳機 仲以為出問題 thanks

點解唔今晚去買嗰陣試清楚先 自己感覺行先

Xtxs2 睇youtube 有0.3s delay
利伸：依家搭緊地鐵試

搞掂了 學完你咁做

係日本買？

睇我上面review連運費千二

用緊65t，好易斷聲又一般，01b會唔會好過佢

有用mcgee ear one 既巴打
想請問用iphone連咗一對headset 後有冇得睇晒兩邊既電量？

有左左手邊TE-D01D果頁

好過啦
65t 係上年既事啦

上網買，集運黎香港

仲未試真，今朝左耳突然斷咗，之後連唔返，最後要入盒再拎出嚟pair過

xshock
zero audio 啲聲清晰幾倍

用iphone睇youtube都有少少delay
android delay少d

試左sudio， e8 同幾舊水個幾隻大陸野
都係覺得自己隻onkyo w800好聲好多
考慮緊要唔要買多隻w800好
因為自己唯一想換新既原因係績航力
有冇巴打本身聽過w800 有其他選擇？

3週間使用してみて遭遇したトラブルは「左のイヤホンだけ接続が切れている」という現象で、いままで3回ほどありました。

1回目のときは左のイヤホンの電源を入れなおしたらすぐに復帰ましたが、2回目・3回目では電源入れ直しではうまくいかず、iphoneとペアリングし直しても右のイヤホンだけしか聞こえない状態となり、ラチがあかずマニュアルを読んで、工場出荷設定に戻し再度iphoneとペアリングすることで正常な状態にもどりました。

なんか接続まわりでトラブったら工場出荷設定に戻しちゃうのが手っ取り早いです。

日本嗰邊都有人係左耳斷線，之後要reset

有無ching都back左soul blade, 本身用開soul x-shock覺得唔錯, 但電量得3個鐘左右, 返工放工加lunch已經唔夠電用,因為唔會帶個盒出街, 新blade有6粒鐘仲內置gps加心跳 好似好抵屌

好似好正咁 加埋運香港大約幾錢左右？

無aptx不了

我顯示得一隻,係咪叫有問題?

唔知喎你問代理啦

唔該巴打先

追左好耐post, 然後又試過落百記試聽左幾隻千幾蚊既
同我用緊個隻muse 5 聽落都分別不大(2年幾前買入, 都係2年幾前呢個post 同好多巴打一齊入手)
利申: 木耳, 而且冇玩開耳機

但我上網睇左好多資料, 其實會唔會同用緊既Iphone 有關
以下都係上網睇 總結出黎, 希望大家討論指教下:
一般藍芽傳輸技術係sbc, 傳輸速度最低, 影響音質最大, 係最舊同最慢
而另一種係aac, 亦即係iphone 而家用緊既, 只係略比最舊最傳統sbc 快少少
AAC格式 深入討論可以睇下呢篇文:
我地討論緊既true wireless, 都好多support APTX傳輸, 16bit 48kHz, 媲美CD效果 (其實好多an機都support aptx, 甚至aptx HD)
而我見都好多巴打用緊iphone, 即使買到隻靚耳機, 都發揮唔到aptx傳輸格式, 即係發揮唔到佢最大功效。當然無可否認，千幾蚊耳機係音質上都多數比幾百蚊耳機有分別

每個人都音質有唔同追求, 最緊要去試聽下
而我用moov 無損試聽左幾隻, 真係覺得音質分別不大, 所以仲心大心細諗緊換唔換隻muse好

新手用緊垃圾Soul, 發覺原裝耳膠唔多好帶
換左Comply true wireless 耳棉
但係一個星期多d就爛一對...
有冇巴打試過用Spitfit cp100z? Fit唔fit？ 隔音得唔得？

去旺角換過對全新，試下仲有冇咁易斷
我換左之後好左D
因為唔知你斷線位咩情況，有機會係全部都會斷位
另外，01B bass會重過65T好多倍
鍾意重bass可
唔鍾意就唔好入手

你去試下用同1首試：
01B
Senn
65T
MW07
E8 (1代2代音質1樣）
RHA
你應該會聽到分別，特別01B好重bass, 你用sbc, aac, aptx 都應該聽到分別
再選擇你想要嘅嘢

傳送格式仲有LDAC, 入面仲可以分：
44.1 -96 khz
16,24,32bit
不過會影響傳送

我噚日換咗對cp100 好正 隔音好滿意
fit就睇你揀size

跪求nt01ax邊度有現貨

想請問Bose Soundsport Free有冇得換其他耳膠/棉？

想買spinfit 耳膠但唔知咩size 啱自己，灣仔有無舖可以試啱size 先買？定係大家都係靠估

ching 你都幾有勇氣
先唔講音質
6粒鐘電市面上大把
心跳你冇display有鬼用咩，開手機app睇
做運動一定有運動錶啦，撞
gps 又係同手機撞
粒gps又係放一邊即係又大細電伏

加上back佢即係比version1你
伏上加伏

之前jabra 有隻 sport pulse ，蟹晒

建議ching 你靜觀其變

有試過65T
不過其實覺得用緊既muse5 已經ok
加上自己木耳, 係聽得出分別不過會諗值唔值得比多千幾蚊換, 而仲要發揮唔到佢叫大功用
其實想等aptx HD 既藍牙tw, 再換部電話 相信會係另一個層次 (不過真係唔知要幾耐)

本身有冇藍牙耳機
藍牙本身都應該跟咗3-5對耳膠
度返邊個size嘅耳膠最fit自己再出去買

唔好聽活佛vifa ching 亂up

你可以去妖風ching 灣電間 letsgo audio試
話比店員聽想試就ok

AAC 其實仲有一個好處就係聽apple music, kkbox 呢d aac format 既串流係唔洗轉多次做pcm，更減少失真

耳膠都有得試唔該哂

冇壞冇盛有得換嘅咩，而且我都唔係旺角買
有時去人多地方會斷，或者入影音舖都會斷
01b最大問題個盒好似好大，同聽你哋講用iPhone會有問題

iphone 一定用 airpod 2.0 啦

見到就

穩定，靚聲，0 delay ，潮流

spinfit 大舖就正價平少少
星際3f 就平30蚊

間中搭地鐵聽到人聽歌睇片，望一望原來用緊Airpod，
明明好有公德心用左耳機
但煩人程度同開著喇叭無分別

靚聲？唔係話音質等同買iPhone送嗰條咩
AirPod 只係無線版

勁多人話airpod 靚聲喎

我戴airpod 會好易跣出黎

最緊要有得試啱size 先畀錢

想試呢幾隻
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
Nuarl NT01AX
AVIOT TE-D01B
會唔會有邊間OR邊個地方會有齊???
星際???

是但有聲出都話靚聲啦！

通常靚女用AirPod 都話靚聲

係

有冇得配耳翼

我覺得可以同二千蚊價位tw耳機聲比，通話又ok

但唔入耳真係好大鑊，出街已經唔洗用

有無巴打比較過Nuarl NT01AX同AVIOT TE-D01B
有無得分享下

唔該
同埋想問戴黎跑步有冇問題?
會唔會影甩或者漏音?
因為從來未戴過

想問係咪未有 te-d01d 確實上市時間？

就咁睇 te-d01d 應該賣 $1000？巴打們會揀 b 定 d？

我用左兩年隻Muse5, 本來都好滿意，但一試隻Bose Soundsport Free之後，再聽番隻Muse5就發覺D聲原來好濛

啱啱買左sennheiser momentum true wireless 行貨
盒上面有張label 寫住查詢正貨嘅網站（官網） and code 但開左官網搵唔到地方查詢 想問巴打可以點查詢係咪正貨

D 日本已出, 外型 B 靚少少, 不過你主觀,
香港估計3月尾至4月中左右返貨,

自已有B, 都唔係好明D點解平少少,
但D可以當尿袋用...

有隻日系, 自然想買隻美系
希望行貨 klipsch t5 千六攪得掂

我最初都以為 d 會貴過 b

我衣家等緊佢出然後去試，係咪百老匯都有得試戴？

出多D開心D,下半年TWS應該有力變主流了

琴晚最後都買左stxs2
用左陣都好滿意 聲幾好

不過琴晚係屋企試聽歌 右邊耳斷左0.幾秒

今日又試過一次睇睇下片突然左右耳唔同步
要禁耳機粒制 暫停之後再開番又冇事

想問下咁樣係咪正常？

其實我都諗緊b定d
b個樣靚d但個盒大好多
同埋唔知b d大細 差別幾大

音質應該一樣, 係防水及差電盒大細問題

其實隻nt01ax都好有興趣 但好似難揾好多

我見貼吧有人話 5ch 果面有用家比較過 d 個 bass 無 b 咁多。

因為個細盒又多d電 如果其他野同b一樣既 我揀d
平d可能因為冇拎金賞 or 防水7>4 不過我唔拎黎做運動影響唔大

放senn 99% 只有二次，全齊，港行，有保有單

有冇人知香港幾時先有klipsch T5

遲下4月去日本
有冇邊隻值得帶返黎香港

美國2019 年 6 月, 香港就唔知

我都未見過實物

除咗揾彤少仲有邊度可以試到senn mtw?
如果需要transparency mode用嚟commute, 仲有咩選擇?

GLIDiC Sound Air TW-7000

想問邊度有e12水貨賣? 唔記得左觀塘邊間

Tg:

有無師兄用過mifo o5/ o7? 聲得唔得?
而家睇中mifo同埋senn momentum
我知價錢已經講咗邊隻好啲，但係我想知道mifo係扺買啲?

點睇McGee EAR ONE 規格靚 但好似無咩人講咁

有無巴打買左可以介紹下？

同代理換咗隻mcgee 依家喺地鐵講電話都非常清好神奇

D平我估係因為個盒由金屬換左用膠
而且D多左可以禁大細聲
音質我就聽唔明佢講咩,等有高手譯

好過去淘寶

竟然

好神奇之前都唔

唔清

對McGee 依家直情係完美

即係舊版同新版？

唔清楚

我旺角室內試過都好差

我覺得佢係差通話 但你依家咁講

可能開翻 cvc ？

我唔保證你買果對會清因為我之前果對我要除一邊耳當咪我老婆先聽到但係依家依對地鐵直接講我老婆話好清
可能要靠運唔肯定

我要iPhone Xs max

我用

你話係地鐵都清 真係好吸引

但係之前完全唔清呢

依家WhatsApp 留言自己聽番真係清

Sbc 唔係bitrate最慢，本身係一個可變嘅壓縮法，只係個壓縮做得差，損失大
AAC 藍牙用額定位元率256kbps 比sbc 實際更低但音質唔會差過sbc藍牙
SBC喺藍牙以外可以用超過328kbps嘅率傳送
Sennheiser 個NFMI 係右耳係用超高位元率嘅SBC去左耳
有聲稱係官方解釋嘅係話高位元SBC>aptX>AAC>藍牙SBC

iOS喺傳送到藍牙前做咗次16/24bit 48kHz PCM mixing

唔知點解對ted01b 會係咁閃燈閃唔停，有冇人都係咁？

耳機上面有無機身number個d
有無apps做upgrade check到firmware

水行貨

好似無number 同埋無app

應該唔係 行貨標籤都有 有冇都買左sennheiser mtw嘅巴打上面都有個查詢正貨label

好似咁

今日買左對ted01b 感覺良好

你話成日係咁斷線佢就會換
旺角係65T係行維修中心，你邊度買冇關只要行就得

01B盒係65T盒2倍

唔該哂

Kilpsch T5 六月

未有時間出去睇，灣仔lets go 有無散賣spinfit? (想買一對only)

我見hktv mall 係兩對一盒咁賣，如果街舖無得散買我hktv mall 買費時搭車，唔該你

好, THX

一樣今日入左01b 滿意
但係感覺有大左少少

之前用開mw07

依家用緊有線SE215 有一邊耳開始間歇性冇聲
諗緊轉唔轉AVIOT 01B/01D
請問係咪所有百記都有得試?

我都係琴日買左, 好似係呢度

都係兩對噉買
所以我淘寶

用MW07 都買01b?

mw07 前年貨尾
bt 4.2

放Dcfever再補少少入 01b 正常喎

活佛ching 又吹spinfit
引人買

spinfit 本身第一代設計比幼管耳機
westone shure
因為識轉灣可以帶入D

而家D真無線用粗管
spinfit 轉灣會少左好多
cp100 cp350基本上扭唔盡

你哋自己真係試下good 唔 good
成40蚊對架

有冇01b係用耳綿？
用邊隻

用緊 audio pro, 放盒都差到電

McGee 我再試咗如果用右耳做主機通話就地鐵都清
左耳做主機就唔清
我用IPhone
如果Android 用tws+唔知有無分別

已加

隻盒啊？ 我放背囊又無所謂既
係覺得要拉出黎就無咁舒服

百五蚊三對？

差不多, 所以想轉 final audio e type試下

差1-2cm有鬼2倍
自己去睇實物 唔好信哂人

同意，我覺得揭蓋好啲

妖風ching 又響度水人

2倍成部iphone咁大喎 唔洗咁誇張呀
之前冇出去睇都比人水到
衣家次次見到人話個盒好撚大都炆炆地
你話佢設計on9都好呀 大細邊有得呃
我覺得隻野缺點係聽果時會閃閃下
感覺夜晚人地見到會怪怪地咁
同埋個形應該唔係個個人都fit 要試真d
特別係會帶住做運動果d
音質就木耳唔識分
只可以話elite sport轉上黎好似兩個世界咁

利申te-d01b用家

點set邊隻做主機？

咁到底個真實體積係幾多，網上搵唔到information先畀人吹到咁

唔駛set喺個盒度攞起邊隻先邊隻就係主機

6cm x 8.5cm x2.2cm

用左2日, 個盒Size都習慣左,
建議去百記睇睇
白光閃閃下其實有冇得解決
試過得返一邊聲, 要放盒再扲先可以再連線,
高通問題?

認真試下三節膠好過
試過咁多耳膠耳綿都超越唔到

咁就真係無兩倍

ching 會唔會大條左少少
三節插唔入盒喎

隻野會閃下閃下呢個真係唔係幾好
比個fd話似飛機對翼個閃燈咁

隻野都大 會凸左出去 我mw07同之前senn都無咁凸

試果時睇唔到
應該冇得改

有無巴打搵緊momentum現貨

01b岩岩先用左一日就比較就唔係咁準
聲宜家就mw07一定好好多 配戴感都好d
買01b都係試新野

Senn 啲走電問題都幾嚴重，升左1.25有冇改善
升唔到

咁如果落鋪試 有無話要pair邊隻先

我覺得盒大反而易揾d
無咁易唔見
其實優點缺點好主觀
其實優點缺點好主觀

無
一Pair 就兩隻都自動pair
之後攞邊隻先就邊隻係主

認同三節膠最好,但前提下係要頂得順,不過真無線用三節應該入唔到盒吧

見好多人用type E 真係等別好聲?

final audio e type都係膠
咁用佢送嗰對spinfit ok la

就係未試過,今次te-d01b有送 Spinfit, 用左大半日,
感覺麻麻, 幾個 friend 用緊e type, 所以想試下

佢實色同透明都唔同聲

With Type E (CLEAR red axis), the earbud is transparent, while the axis is red (to distinguish between sizes, the LL, M and SS sizes are pink). Compared to the black, the clear version of Type E differs slightly in terms of surface fluency and hardness, and the degree to which they are airtight changes slightly; owing to this, bass tones become a little lighter, high-pitched tones sound clear, and the sound tends toward clarity.

1300筆直樓下有冇推介

AVIOT TE-D01B

咁都有得分

同65t比點,易唔易斷線

試過幾次叉足一晚電都係閃黃燈，我仲要冇得升1.25

冇用過65t, 得B&O e8第一版,
用高通QCC3026, 連線質數好太多,
近乎冇斷過, 紅綠燈位除外

iphone ipad update app後便可以見到1.25
android 未有

有冇bass 我唔鐘意bass

係 cls 所以買嗰時要好小心

啲耳膠就黎要另外開一個po討論

都多 bass

airpod 啦！冇bass

我次次拆完入盒 岩岩好 不過依家d盒愈出愈細就唔知喇

Sudio先真無bass

到底應該等AVIOT TE-D01d定b好

絕對要啦 咁複雜

盒細D，防水差D，多左對翼，樣就主觀啦
不過行貨唔知幾時有，等到就等

音質應該一様

收到，thanks

pamu scroll 世界級
高性格比
不過老闆係支那人去左美國扮外國野

行勻全個旺角都無貨，不過最後都買到呢隻真係好搶手

我有連登仔中伏隻XFyro Aria同01b
兩張都可獨立用唔洗手動reconnect
但Aria收埋是但一隻另一隻會停一停
之後會繼續播

相反01b收主機
副機等等會reconnect
但唔會再播

利申 處女座

想問01b係未micro usb? 😂
而家得senni係type c

邊到買到？

01b係micro usb
日本仔出果啲好似多數micro usb

soul 新果隻好似都係type c

mw07 type c

600蚊budget 有d咩野

求意見

用過O5,聲OK,通話都可以,但盒勁重,按鍵反人性

soul 即係xt2果隻？聽聞好似聲畫唔同步唔想又用多條線

竟然係
但07唯一缺點就係4.2..

唔該師兄
撳掣的確幾反智，又細粒，撳落去又聽到好大聲噠一聲
睇中呢兩隻貪佢金屬樣，好靚仔

O7就冇聽過,可能係賣其他地方型號,我果時係O5動鐵版,仲有樣野係開機語音係普通話留意返,但依家可能有港行?會唔會改返用英文就不知道了

我mw07同senn都各用過一排
老實講又唔多覺4.2同5.0有好大差別
基本上都無乜斷過 4.2都唔覺有比5 delay
唯一覺得真係有分別就係距離 5.0個距離的確係長d
所以我覺得真係唔洗太介懷4.2問題到
睇翻個聲邊隻岩自己多d比較重要

荃灣有間65t賣緊700

01d 係清晰同距離感好過 01b

荃豐中心地下轉角位黎
Active唔知
佢話行貨 大大隻字寫住2年保

原價988跟住7折

AVIOT TE-D01d邊到有得買

龍爭虎鬧

兩隻都咁正

Ironman色

等緊香港有

日本

月尾去日本到時慢慢簡

如果係咁買左b既笨左

再買隻D輪流用

01B Bass 勁好多
兩樣嘢嚟
頭先間嘢冇貨
唔係就

有無比較埋nt01ax 邊隻好d

拎來睇咸濕動畫打J最正

01b 01d 01ax 3隻中 bass 最勁係 b ?

01D 好DD。樂器距離感
兩隻其實好接近

只試到音質，毒仔冇人幫到我試mic

係。
個人覺得勁到over

巴打試完覺得整體音質 d > ax ?
咁就可能值得等下

唔知點解update唔到
不過隻app個EQ好咗好多
改完EQ可以推返好D人聲

不過個人鍾意01D 嘅調音多d

相差好細好細

岩岩係百記入手01b 依家做緊1180

不過兩隻價錢差唔少

係wo, 我係用Moov試ka ja

打俾我呀麻

係aviot既apps?

01d最平重要係最好

senn tw..

過兩日去望下先唔該哂

人工智障

如果01D 樂器清晰度同距離感好啲就正 我自己唔使bass太勁都ok

01D 最正係有把幾好聽嘅女仔聲同你講：
"connect dor"

01B 好明顯D 聲1舊過
01D 所有嘢都平衡好多

我有隻XB80BS 都係開熄連藍牙有把女聲
power on/off 同Bluetooth connected

巴打你最終揀邊隻 ?

01D, 不過無貨得隻demo

舒適度黎講01D定01B 好？
啲cash dollar 3月尾到期係咪買唔切01d

成日冼出黎,可以點解決

我耳大，比唔到參考你

其實我想用一排01b
出01d到時放01b

呢句真

01B都係依家先有行
01D行都唔知要等幾時先有

雖然可以樂天/amazon jp 但都係想等有得試下先

bass聲勁係好定壞

Momentum true wireless 應該買行定水

1千蚊內有無比jabra 65t更好既選擇？

買水貨不如買有保二手，除非平得好緊要

你自己鍾意既姐

我耳大兩隻都ok

冇

有無人講下 RHA trueconnect

有冇人問到代理 01d幾時有消息

有無人可以講下xmini有乜唔好
睇到呢隻野咁平又唔想買Jabra

Nuarl NT01AX
AVIOT TE-D01B
呢兩款邊到有demo試？

咁其實係咪始終經aptx >AAC
變相同一耳機, iphone經aac 藍牙失真會比用aptx 既AN機多
少少題外話, 今日經apple 問sales 個homepod 傳輸技術係用wifi, 佢話應該係會比藍牙更快, 變相減少失真, 唔知係咪真

水貨平得3-400係咪行貨算

最低有行
即係話可能係downmix做aac先傳去homepod
其實冇對嗰首歌嘅經驗同AB對照好難分到aac同無損
用aptx只係確保損失唔會比aac大，呢個係假設咗256k aptx=256k aac
有損格式之間唔一定完全優於對方

啱啱都google 到

AirPlay is transmitting “CD quality” audio (16bit / 44.1kHz).
Only so-called “Hi-Res” Audio formats used by pros and audiophiles with higher resolution (e.g. 24 Bit / 192kHz) will be down-sampled to 16 Bit / 44.1kHz.
即係最多接近aptx 既傳送

咁估計黎緊既airpod2 都未必會係音質上有大提升, 而會著重係其他細節上

用4.2藍芽玩Jabra 65t會唔會出事？
聲畫會唔會Delay

後者周街都有

想問問sudio niva評價如何～
普普通通咁用 搭下車 祈求唔好斷線 耳仔舒服

或者sudio tolv

tolv就買得過
niva就千其唔好晒錢買
落舖頭試清楚啱唔啱自己先

想問吓邊度有01B同01D試？

又係你依個sudio 打手

01D 香港未出,
01B D 聲未致於1舊過
煲左兩三日, 暫時分別不大

巴打們 1500蚊budget 可以唔洗帶差電盒出街既 格音好既 有無好推介

唔帶叉電盒咪好易唔見?

我而家用緊e12都無咩咁既情況 我諗都ok既 我係怕有d耳機要係盒拎出黎先connect 到 或者 無得就咁power off

01b九個鐘夠唔夠用

我見上個post有巴打講過sound air tw7000 有冇巴打入左手？
不過tw7000冇aptx 但我用緊iPhone x 行緊acc 其實有冇aptx係咪都係冇影響？

01d/ Nt01/ tw7000 3隻都吸引都係萬幾yen
應該點揀？

sabbat x12 pro 好唔好用

其實三四個鍾都夠我用 我係怕有d 耳機唔用差電盒會唔識熄 同埋 connect 唔到 想格音好d

心急人上

出事又唔會我以前用IPHONE 6P都係4.2冇乜大問題,至於DELAY,其實對對會咁濟,DELAY同藍牙版本冇直接關係

去星際買正唔正路？

呢D就要問其他人,我唔熟了

係上環坐電車去中環Senn MTW 左耳狂斷

話說閒魚原來有2手65T叉電盒,我入左個依家測試中,可以轉到語音,電量要D時間試,有條件買閒魚的65T苦主們可以留意下

想問下平平地e12 prob玩唔玩得過？
主要見佢帶左唔係話太大粒同平
未用過無線

最高級嘅藍牙耳機都有狂斷？
師兄有無漏電問題?

最近興用咩款

你可以睇埋soul ST-XS 2, 依隻$500樓下

budget?

1xxx

aviot 01b 現階段係咪全世界公價$1280
百記100cash dollar可當$200

aviot 01b依期比較熱門, 去百老豆試下啦!

好似好柒

依隻好聲同日本牌子, 再唔係可以試Nuarl NT01AX!

依隻靚仔少少
65 active係咪out左?

算係啦, 65 active個case麻麻地, 聲同電量冇aviot 同Nuarl 咁好!

01b有制禁開機熄機，左右兩邊都可獨立做主機

主動降噪仲係得Sony同bose?

你指通話?

聽歌
抵消環境聲

依樣唔係好熟, 有冇其他巴打可以講下?

無話out 唔out, e8耐早期，一樣有人買緊

係電量長，樣就好主觀
功能都係中規中距

岩岩試左，戴落好鬆，base太勁
用番我舊免費beat算

我試左01b ，bass 真係多同有空間感一般，等試埋01d 或者等下qcc5100 product先再算

冇wor 暫時用左一星期 得電車有事
唔知點解

上面先講完，尋日嘅事

岩岩入手Jaybird Run XT

啱啱胃信入手~
試歌十分鐘, 再睇YT冇delay
扑鎚！
會員價$1152

利伸: TWS E12 用家

外表好似238果隻大陸野

論樣~我覺得隻E12仲好過佢
聽pop嗰d快歌~分別不大
一轉聽女聲AGA~比$！

女聲無得輸

入左手3日 暫時未斷過線 聽某d好似會帶立體聲咁
利申 木耳 整體我俾7.5分 係盒差電盒大左少少 之前用開airpod（唔見左單邊） 同跑步會用be-2000

啱啱都係 dma 試完，唔知係 dma 果度四圍都嘈定點，聽出黎無預期中咁吸引，放低之左轉場再試埋隻 01ax ，間野靜靜慢慢試，ax 就真係有果種想即刻科水既感覺，可惜無現貨。人聲兩隻都 ok , 主要 bass / 樂器分離 / 音場 我鍾意 ax 多啲。兩隻睇 netflix 都ok對到嘴 , ax 睇 yt 有delay 甩晒口型，b 就無試 yt 。

補充一下個充電盒，玩左陣 01b 個盒感覺好似啲油壓式咁要用啲力先拉到出黎，定係我唔識用。

上一代好似成日斷

E12 有無聲畫delay?
隔音O唔ok?

soul st xt2 490 星際邊度買到

打唔打手 自己落舖試啦
啱咪買 唔啱咪第二款
郁啲就話係打手
咁撚低質嘅你

用左幾日BOSE Soundsport Free好似唔係好慣，好似成日就甩就甩咁，之前兩年一路用開Muse5，帶上耳質得好實好穩，想問下Soundsport Free個設計係咪唔係質哂入耳窿度架？

睇片冇delay~
打PUBG輕微~
隔音一定要換耳膠耳綿
原裝野把L
四舊水~性價比一流

budget五舊水左右
想講到電話，同埋打機冇delay
x-mini liberty/ sabbat e12/soul st-xs2?
用緊x12pro，半入耳左邊唔太岩耳型，同埋打第五人格會聲畫唔同步1秒

係扣住外耳頂住耳窿
佢唔算係入耳式
最多只係半入耳式
戴得唔穩一係戴錯一係唔啱size

岩岩去gym試用 有時左邊會無聲

e12可以唔駛揀 音質超差
xmini同stxs2會比較推薦後者

唔係好慣半入耳式，我係鐘意質實哂果隻感覺，唔通要轉會

How abt Bonn mx 900

3樓

介唔介意講下點解會揀stxs2？

點解推stxs2 ，純粹想知道

qcc510p 同01b個晶片有咩分別

隔音唔錯 （有埋ambient mode）
低音ok人聲麻麻，聽pop唔錯
戴得穩唔易跌
平
利伸：木耳
但上面好似有巴打話65t都係$700

同上

有冇人可以講下Nuarl NT01AX 送個對Spinfit耳膠掂唔掂？隔音點？

X-mini用落會唔會好細隻？

呢隻落星際買？

呢隻我冇試聽過 畀唔到意見你

主要都係音質
xmini聽落係接受到
再試埋 stxs2 又會發現又高lvl少少
啲聲唔會點拆 同實啲
同埋兩者都唔覺有delay嘅情況下 就梗係喺其他方面決勝

想知呢期胃訊做緊嗰個e8 trade in價點玩？

bic camera

01D同01B相差好遠

01D同AX好接近
等埋佢先啦決 定啦

crazy baby Nano 同 pamu scroll有無試過

Budget around 500-600
Soul st-xs2買唔買得過

crazybaby nano更加唔好提
好似17年嗰陣入咗對
聲一般接受到 但係音量太細 較最大都係好細
隔完全係0 個盒係得意嘅 成粒大capsule噉
但係佢粒耳機嘅設計好撚垃圾
因為用磁吸 吸咗3個月都冇就已經機身出現裂痕係兩邊都裂
同埋啲電量真係好快玩完
跟住我就掉撚埋一邊唔鬼用

買唔買得過好睇你帶住嚟試滿唔滿意

後者就冇留意所以唔知

一般聽歌好夠
係街用暫時未斷過線
利伸 用咗兩星期 用住等緊airpod2出再算

是咪無delay?
Btw邊到買

聽歌無
Utube我試有0.3秒
Netflix無試

利伸 iphone XR

我星際3樓買 490

咁jabees firefly 點睇

百科全書？邊有試到咁多

但65t唔係話出街紅綠燈疾到仆街？

新手想問
我用iPhone 8
如果用true wirless耳機傾電話
係唔係一定會用耳機個收音？
有冇得較去用iphone個收音？
因為真係要講得好大聲對方先聽到我講乜

有，通話時㩒

用緊st xs2
如果有電話打黎 除一邊耳機 會自動變番普通聽電話方式

跑步跌壞左隻qcy,諗緊買番qcy t1好定qcy qy19

有冇前/曾試用bargi/bragi the headphone 用家? 我果對就黎玩完,而家大家用緊乜?or 有其他幾百蚊d聲唔會差得過the hp嘅耳筒?

買對MIFO動鐵版,仲有少量淘寶野係用動鐵,要唔差過the headphone應該都好易買,就要睇下堅唔堅持要動鐵,仲有環境聲

真無線只用過the headphone,對佢滿意嘅係唔斷線,sizes唔會凸,佩戴舒服,utube,netflix冇delay, 環境聲都算少用,所以成兩年後嘅今天 只係想搵對各樣咁上下又唔使成千銀嘅替代返je

如果1500 budget 只求隔音好 邊隻最好

NT01AX周圍都冇現貨

同求一係冇賣 一係就冇貨

星際3樓問哂全層都話賣哂

大昌行都賣晒應該唔會有鋪頭有
之前有間話2月尾3月頭有貨叫我落500訂,彩佢都笨柒,直接去代理買,間野而家都仲未拎到貨

走左去price上面唯一寫有果間 佢話月尾有
希望真係有喇

隻野好正,用左兩個幾禮拜,日日用幾個鐘差唔多一個禮拜先叉一次電
除左一次係atm撳錢斷過之外都冇斷過,行防盜都冇事

其實前兩日有位巴打已經分享左現時邊度仲有現貨賣
買完走果時已經見又有人黎買 ax , 現場見仲有幾隻擺喺櫃度

好彩仲有正常人
Post左出黎有貨，再提一次都係仲要要話周圍無貨
拉返上睇邊度有貨對於一部分人黎講真係有難度，咁就繼續無貨

啱啱追返post

都話左周圍都無貨 你仲問

咁算了 等airports 算

NT01 AX 同 D01B / D 好難揀

等大貨翻算

上左耳試左聲未 ?

試左aviot b
可能我係木耳 感覺同用緊隻se215冇明顯優勝既地方

有線vs無線

二千幾既senn true wireless 都好唔過千零既有線啦，賣科技，點比

比起Benz, BMW個d, Tesla 係貴價玩具車

如果想藍芽耳機駁電腦係咪要買隻藍芽手指?

想搵地方一次過試曬兩隻

想問吓係咪active? 同埋仲有冇貨呀?

用web YouTube點都有delay

早幾日買左對soul st-xs 2, 想問點樣pairing番2隻耳機 佢地依家分開左conntect

用緊65t, 我成日會除左耳機放入衫袋過一陣再戴, 間唔中左邊會pair唔到, 要放番入盒再拎出黎先得, 係咪通病黎?

睇說明書 揾返個強制 開pairing 嘅開法
例如 關機狀態下 長按開機（開緊機 依然長按） 直至 話pairing mode
擺埋 左耳 右耳 等佢pair up

or reset一轉 係盒拎出2個 等 自己pair

係咪試過2邊 獨立耳機 咁連過一次
咁樣粒野 一開機 未必會進入 pairing mode
會直接連 之前 連過嘅device

想問下而家通話比較好, 地鐵都用到起碼聽到人講咩, 邊隻最好? 65T?

想問 Sudio tolv 隻綠色係咪限量版
想買 但連官網都冇左尼款

係 噚日搭地鐵咁啱見有個女人又係用緊綠色

用緊個陣藍燈會閃下閃下好煩…

如何？

最後一隻喺我手了
再嚟佢話星期一到十隻
我估佢有睇post嘅

timeout and turn off to save the battery...
it is a function

airpods

唔知網上通有冇貨
應該唔同 department

好似冇得熄

用左mavin air x兩日, 感覺良好

叫咩名

屌 今日對E12 無啦啦得番一邊有聲 一係左 一係右 唔知做乜鳩

音質如何

行完成個三樓都冇

真係搵唔到

巴打係咪都響星際不如我地一齊搵

搵緊

唔好搵喇我地慢左步

有冇巴打收到風ted01d幾時開賣

晏d 有白色

兩隻都試完，收音有啲差
應該課多啲揀65t

幾錢
但係藍牙4.0

如果呢個價都抵屌

其實有active有咩分別？

防水防塵高級啲
戴住會計你步數

等巴打你好消息

有店名先算

我聽日/星期二先過去

等消息

咁抵屌

心動啦

Update一下琴日去開搵左下
如果冇get錯間舖門口應該係掛左好多耳膠耳棉嘅
但係見唔到有65t放出黎
再行哂成個場都唔覺有邊間似
唔知有冇巴打住附近可以驗證下？

NOKIA 8.1 連唔到 AVIOT TE-D01B 耳機,
有冇人知點攪

有無人用earin m2更新完個電盒好快無電

Xs2 兩邊好似唔同聲咁
同埋用tg 通話既話兩邊都收唔到音

照計唔會㗎 手機藍芽 本身壞？
係scan 唔到 定 scan 到 但係卡住係連接
可能要 reset 部手機
耳機 連其他 手機有冇問題？
reset 埋耳機試下

試過手機連另一對藍芽耳機冇問題
scan 到亦都有語音話配對成功
但就係冇聲係耳機度出
亦都試過耳機連其他裝置冇問題

咁部耳機 有冇 開google assistant 果d功能制？
長按/ 連按2下 call唔call到 google

試下揾第2部電話 打來電 試下用耳機 接聽 有冇聲入 同 出

系統 音量 有冇顯示出 藍芽logo果d？

試左
完全用唔到
系統冇藍芽logo
係咪藍芽晶片唔夾

屌攪唔掂
有冇人收
堅係今日先買,有單

上網睇 都有d 8.1用家有藍芽問題。
不外乎 都係重開機/重開藍芽 再連接就得
不過就唔係講緊呢款 耳機

你過nokia po 問下有冇人 都用唔到呢隻野
如果淨係連 左耳/右耳 其中一粒 會唔會有聲

可能要inbox 比nokia 問
估計係軟件問題 有機會 更新下os / reset 一轉 再睇睇

禁入齒輪，有無tick媒體都用得

tick 晒
但正常呢個畫面係可以撳中斷連線架嘛
而家連線嗰格撳左又冇反應

唔該晒你幫手先

Nokia 機問題
之前試過其他耳機都係咁 等更新/拎上廠啦

你隻ted01b 係咪黑色？

d01b 點樣獨立 左，右兩邊連電話 ？

01b
係咪是但拎去隻出嚟都識自己connect?

利申 iPhone 8 一時時

灰色

呢個款似根本冇連到

期待aviot 01d

如果$1000-$1500 budget, 有冇好推介？
Iphone, 希望通話ok, 冇delay, 少斷線

有隻jabra elite 65t 多咗
金色冇單未開盒
有冇巴打有興趣?

airpod

你想講一對? 金色應該係active嚟
你心水價大概幾多?

想問下e12水貨喺邊度買好啲
係咪星際求其一間都可以

ssp啦

係，用 iPhone X

我果隻一時時, 唔知點set返

我都買咗隻01b 用xs max 都係一時時會獨立connect 兩邊都攞出就一定connect

01b 愉快使用中，不過有時較到最細聲都仲係有少少大聲，有冇得搞

清, bose出名唔隔音喎

啱
兩邊拎實得

sennheiser momentum 有沒人講？

過氣産品，性價比低

咁想請教一下依家比較新同高質嘅有邊款

利申：用左bose soundsportfree 一年有多依家想轉耳機

我之前買黑色都係咁 之後換藍色就連到

No airpod

qcc 3026
仲有airpod 2.0

仲有sony 新旗艦

見戴左都一段時間，老豆想要個無線話買個新比佢佢又唔啥得，就諗不如比左依家我用果個佢然後我自己再買過新

SONY True wireless 邊有新

你都係用NOKIA?

除非你只係跑步用，如果唔係搭車會覺得好嘈架！

我係用nokia 8.1我都試過連到te-d01b 呢隻耳機試音質, 我係泛亞度試, 開頭試過右邊連完就即disconnect, 之後連左邊就無問題, 連完5分鐘後去另一間試mcgee earone 就預到同你同一個情況, 我以為唔夾藍芽晶片, 就走左, 之後第二日我唔信邪鏟哂之前pair 過的其他藍芽耳機profile, 去左第二間再試mcgee earone, 今次就連到仲買左而家用緊, 唔知係咪mcgee 同aviot 呢隻都係用同一款藍芽晶片, some how 有d 野撞左掛, 但我肯定nokia 8.1 係用到的

依家邊度買65T 最平，除左金色

我依家係兩邊同時攞出黎之後放番唔用果邊入去

bose soundsport free其實真係好聲，但真係衰在個設計隔音唔好

65T最平都係940

依個方法係得
但都幾失望

左耳好受環境磁場影響

要買嘅都買晒
唔對音質有要求嘅唔會用過兩千嘅價錢買
講返討論係有嘅，音質呢啲唔講啦，自己去聽下啦，有啲人鍾意顆粒人聲，有啲人鍾意空間感…
講下成對耳機最大問題就係隻左耳係用NFMI連接右耳，右耳就用BT5.0連去source，所以左耳唔可以獨立用
NFMI一去到某啲固定強磁場位置會即斷
整體好處係連接快同穩定，更新後通話質素算中上（唔夠65t同airpods好）
壞處係觸控要練習下先會用到順，左耳音質同右耳有唔同同有唔太可能察覺到嘅延遲（約5ms），拉絲面係靚嘅但好易花，充電盒好易污糟

St Xs 2 原裝d耳膠戴到好唔舒服
有冇推薦

Are wireless earbuds dangerous? 250 scientists sign petition warning against cancer from Bluetooth tech including the trendy in-ear headphones

全球 250 名科學家發出連署警告文件，向聯合國世界衛生組織（WHO）請願，指 AirPods 等藍牙無線耳機採用的藍牙技術，會發出高頻輻射，有機會誘發癌症，要求 WHO 能為相關技術發出清晰的指引。

科學家發出的聯合文件中表示，無線耳機利用藍牙接駁，發出低頻輻射，根據學術研究，若經常使用這些裝置，會增加接觸電磁波的機會。

美國科羅拉多大學生物化學系教授 Jerry Phillips 表示，AirPods 等耳機由於更接近頭部，會令頭部組織暴露於更多射頻輻射。加州大學公共健康學教授 Joel Moskowitz 指出，無線耳機輻射會突破腦血管障壁，戴上無線耳機等如讓脆弱的耳道、大腦，暴露在輻射風險當中。

聯署信要求世衛加強與電磁場相關的守則與規管標準，並讓公眾充份知道電滋能量的潛在健康風險。

係 7plus

TD-D01d我見日本amazon有得賣
唔知幾時到香港

日本2月出咗
呢轉好似啱啱補貨

我等緊，好想快d用

AET07

Ssp 邊度會多d
黃金附近好多舖都冇賣

唉 買左唔夠一年 三叔個iconx2018 耳機連盒唔見左 好撚灰 又要比錢買過個 千零紋budget 問問各位巴打有咩推介 番工跑步果陣拎黎聽歌多

注定你夠鐘換Galaxy Buds

原來Jabra 有兩個代理，上咗去官塘先知

你唔講真係唔知, 你壞乜?

仲諗住買senn 左耳唔可以單獨用已經扣晒分

aviot 啦，平一半，又可以左右用

可能平平地幾舊水果啲算 買senn都係鍾意佢啲聲 以前對ie800都仲喺度 好撚好j

有ie800唔使買momentum tw 啦
差咁遠

我都係早期 IE800

Elite sports 個殼甩咗出嚟，見到電路板

以前中毒先會買ie800 依家唔拎出街 又player又有線好麻煩

真係好撚正 試咁多對耳機 係得佢啱晒心水 希望遲啲出啲差唔多level既wireless

ie80s + tb bt線 = 最平玩法

有咩講到電話又靚聲嘅bt 線推先

求其淘寶百零蚊有啦

想問te-d01打機時音效delay嚴唔嚴重??

想問下係citylink買左隻jabra elite sport升級版 用左3個月其中一隻冇聲
攞返去整個代理話冇貨 問換唔換 B&O E8
想問換唔換好呢
因為jabra elite sport有防水同聽到環境音
同邊隻音色好呢？

e8 竟然要咁樣散貨

用左65t一年
爬左幾日文，品牌情意結
開頭心思思想買ath隻CKRT7W
但試左幾次
隻野睇youtube delay到傻

琴日係秋葉原見到有二手，14000yen
差啲買左
之後試埋aviot 01-d
好過65t好多
如果65t值$1000 （淨講音質）
01-d應值$1700
但成個東京都無貨

試埋01-b
感覺好似d好少少
差別唔算大
但個盒太柒
最後無買到

利申：木耳，用iphone聽sportify

藍牙線梗係淘條TRN,不過佢好似冇IE頭

木耳都聽得出65T有幾差,我都唔明點解D高音可以咁散...

D仔香港有人玩緊啦

唔明你地做乜買水貨
又唔係限量又唔係話神級靚聲
生産地仲係大灣區，你估mij咩

但一年前，呢度啲人個個買65t ga
我當時覺得ok wor
之前有線用緊westone 3
我唔會expect 無線啲會有幾好
起碼佢連線、講電話、隔音做得好
不過科技喺會進步既

上個月仲吹緊sennhiser
而家狗也不屌

但睇落aviot d耳筒好撚大舊

代表左重料

咁對65T我都仲用緊,我都係貪佢其他功能,果時買都預左一般,只係依家換左ANDROID 9電話連唔到AAC感覺又更差.....不過我都要等到APTX HD出先換啦..

坐等01d~~

01b 音質好過01d?

兒登有兒登繼續唱淡
出面有出面繼續缺貨
Btw 借啲倚問過下一批貨要四月頭

前排唔見左Iconx2018搵極都搵唔番 岩岩行過wilson 就入手左D01b 希望好用

我都想試玩D仔下

唉, 前日跌咗muse 個叉電盒
仲諗緊入唔入隻新, 想等到市場出aptx HD 但又唔知幾時
用緊隻airpod 但真係

01b 今日左耳斷左幾次

啱啱今日先去葵涌代理換咗隻新 Jabra elite sport

明明只係日本人黎香港旅行

受唔受新入坑嘅巴打玩
上禮拜買左jabra active 65t
發現覺得除左隔音好之外有其餘都伏伏地
如果話轉master dynamic 嗰款有冇feel

睇中左Soul st xs2
今日都去左試 但係試得唔夠detail
有啲野想問巴打們
店員話唔可以左右耳獨立聽 同埋冇得開環境聲
但係之前爬文見巴打話兩樣都有
想問下係唔係真係有呢2個功能，要點樣set 先set到呢兩樣野

算啦ching 65t 你放dcfever二手都有人收既

都係留返做紀念算啦
active 65t斷估狗也不屌

d > b

aviot 01-d大約幾時會出？

EDIFIER 漫步者 TWS5

大陸開賣～￥4xx人仔
QCC3026

好正

不過點解唔比多一千買日牌

本野廢既…

佢好似仲有兩款未出

禁實1-2秒就會開咗環境聲

要拎完左耳先拎右耳
唔係既話會有一邊冇聲

我都係見到兩個st-xs2
如果想剩係聽左耳就拎左邊出黎 右邊留係盒;
如果想剩係聽右耳就拎右邊出黎 左邊留係盒;
如果想兩邊一齊聽 就先拎左邊出黎 再拎右邊出黎

用左一排整體唔錯 不過係街都幾易斷線

電子特賣城

知唔知幾時有得賣?

我見京東有,淘就未有